[鋼鍊jj] 父親大人捨棄咗貪婪

明明捨棄咗貪婪(格利特) 點解佢仲會貪神嘅力量 要成為神

🤔

佢以為捨棄左7 宗罪就可以成為神

因為有第8宗罪

咁佢係咪即係冇捨棄過傲慢